月薪終於有兩萬蚊

感覺好成功

嗯

恭喜晒